根據往績，機場集會係毫無意義！你係政府，你會擔心有人係機場和平集會嗎？

之前早就和平集會集左3日
政府冷處理，遊客9成都唔會理你
就算了解 都唔會為你做到乜
你掉返轉 你去外國遊行 有人坐係度集會 叫下口號 你會有幾熱衷去了解咩事？
就算了解你又會幫到佢乜？ 最多叫聲加油 除左打飛機 我諗唔到有咩幫助

不合作運動就係要增加政府管治成本 令敵人處於兩難 繼而犯錯 亦係癱瘓機場既原意
警犬想清場 亦清唔到
所有不合作運動都定必會失去部份民意
但今時今日仲未醒覺既人 我會選擇放棄呢部份人

今日情況係 現場人數有限 未能夠做到自然癱瘓
有部分手足好禮貌咁去阻人入禁區 亦都不拒道歉
用我雙眼話比你知 呢班人一定唔係鬼 唔好再屌唔好再割 已經有好多真心膠比五毛帶風向 覺得唔應該失國際輿論 其實外國至今可以做既野 少之又有
極其量都係咀炮 g20登完報 有咩用？ 好和平 贏盡輿論
得到咩成就？

如果機場長期被癱瘓會點？
你根本唔需要再怕阻到遊客
因為無地方會飛香港 亦都無人會係度飛走
慢慢經濟會點？

好好諗下咩叫不合作運動
你係政府你會驚人和平集會
抑或癱瘓機場 重創經濟？

自推十下

推

推 好認同

啱 就算500萬人上街和平集會
同三日機場完全癱瘓
政府只會對後者緊張

好多人都仲係唔明白應該點玩

但你依家搞撚埋其他國家公民呀

你係其他國家會幫自己公民定你班攬炒示威者呀

你地好好回憶下 100 萬遊行 二讀繼續

20000 人衝擊 撒回

林鄭講過乜

2014年夠贏盡國際掌聲，最後？

我話你知 開實彈 比你贏晒國際輿論 都唔會出兵幫你
流左咁多血 夠輿論未？ 200萬1人 夠和平未？
係咪要比警犬咬死第一位烈士 比你贏輿論？

如果你塞得夠多 根本唔會阻到遊客 因為無人會再黎

612
721
805
811

好 咁今日俾你阻到其他旅客收哂皮啦

林鄭瀨哂屎未 支共跪低哂未 雙普選左幾多%

多人就得

% 一定多過和平集會

國際小部份人聲音 根本唔重要
要做大事就係犧牲

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

你既一定邊個定 你定定我定？

你地自己問心 2個問題
1.你係政府你驚邊樣？
2.你係遊客 你成功上機會幫香港做乜 ？

係咁多

岩！

自私d講 自己人比人射盲緊要d 定外國人上唔到機緊要d? 而家比你搵到最低成本 而最高效益既方法 你同我講唔做？ 塞機場唔係一早預左會左到人 ， 點解大家好似好新鮮 好出奇咁

邊個定唔緊要 自己分析下邊樣有利

塞紅隧都唔怕失民意 阻下外人上機 你驚失邊個國家既民意？ 失左又點？ 佢佔國家幾多% ？

識玩一定玩機場

各有各做

推 咪撚再比左睇 五毛帶風向

鬼

人權組織出聲明警告警方都無用

自己國家 自己救

正確 大家頂住

認同，死攬民意無用，仲要係外國遊客嘅民意？如果真係緊張民意，咁根本應該連遊行都唔好做

1. 依家既政府乜撚都唔驚

2. 依家唔單單阻到個d遊客 係令成個集會大部份人都反感 之後仲會唔會叫得到呢d人？ 之後只會愈黎愈少人 到時唔知你個%會多左幾多啦

我真係唔明，如果淨係靜坐做文宣，政府驚條撚咩，reach到既人仲少過你reddit開個post，點解突然咁多人屌唔應該癱瘓機場，唔癱瘓點燒到共狗d錢？咁佢驚條撚咩？已經有手足就快比狗打死啦，點解仲咁多顧慮

機場 佢驚到仆街

照樓主講法 基本上咩野都冇意義

反正政府係咪都唔撚理

點解？ 我唔係鳩up

琴日出現史無前例既白色恐怖叫散水

今日叫人唔好阻人上機

咁你去維園靜坐算啦

你識唔識中文？

兄弟爬山我就識 你而家又割乜鳩遮

唔認同，政府都唔會驚你打遊客

和理非主場，要打出金鐘打手

你地係咪唔記得左2014 點輸？

你坐幾個月都無人理理呀

你阻到一星期 一定有成果

你個㡳都好花下

呢d就真係似五毛

點樣花

推
大家自己思考一下

先生你前言不對後語嘅？

唔好斷章取義
我意思係唔應該癱瘓一陣就算 唔好做散水撚
要癱到佢黎清場 比全世界見到發生咩事
到時無人敢黎

Agger

冷靜完 我都唔想同你嘈

麻煩你自己冷冷靜靜咁出去睇下成個世界發生緊咩事 成個事態發展
唔好成日上腦因為你勇武 你阻到政府淆哂底

我唔會否定勇武有佢既貢獻 但一定唔係只有勇武有貢獻 當中文宣和理一樣有 亦一樣重要

就好似下面個報導咁 你知唔知攬炒團隊做左幾多野 眾籌左幾多百萬 哂左幾多人力物力去做文宣 去打國際輿論戰 你一句唔好理 你知唔知哂左幾多人力物力

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

你永遠都只係唸我咁做咁做 政府就一定乜乜乜 一定驚 但我想講你只係一直活係自己思想入面 你唔係政府 你唔一定知政府唸緊咩 你既一定都一定唔係一定

Bbc記者一句都要理

你憑乜抗爭？ 香港人真係咁潔癖？

不如你答我 過往和平集會爭取左乜
之前3日機場和平集會 有咩成效

我今日就見到機場癱瘓 股市轉淡

定你手上好多貨？

推 以正視聽

應該話 你搞足一年機場和平集會 都唔及一次幾十萬真和非游行

push

佢手頭上應該唔少貨
日日出post燈股市

幫乜柒？我係其他國家會邊邊都唔幫，快走

月你個屎忽腦諗下野
飛場收左皮連帶貿易都收皮啦

機場淨係for旅客咩on99

就係要咁呀

尋日有人人手阻人入閘上機？

國際輿論有用 港共一早跪左
要國際支持唔係唔重要
但係影響到經濟更重要
分清楚輕重啦
國際支持唔會令我地直接得到啲乜 失去啲乜

你真係癲得幾痴線

所以我就話你一直活係自己思想入面

成個世界圍住你轉我淨想問你幾個問題

1)你知唔知今日個市幾時跌 幾點跌到最甘 而機場幾點癱瘓 幾點開始停飛(我應該直接問知唔知幾點收市)

2)你知唔知早一個星期內已經跌左2000點 係咪又關你事

無錯 去到今時今日唔好時光倒流

2014贏晒全球輿論 都一事無成

唔好講廢話啦

你剩係答我和平鳩坐咁多年爭取過乜野？